DQ案判詞問與答

DQ案判詞問與答

10,742

上一則
民主派：透過釋法篡改選舉結果 港府被轟為 23條立法 一地兩檢 鋪路

下一則
建制或趁機修改議事規則阻拉布

遭DQ四議員資料及判詞重點
民主派：透過釋法篡改選舉結果 港府被轟為 23條立法 一地兩檢 鋪路
建制或趁機修改議事規則阻拉布
公民廣場外逾500人集會聲援
議員憂開壞先例 DQ陸續有來
比例代表制下 建制每區出1人勝算大倘三區同補選 民主派6席變3
立法會議席空缺及補選情況
建制參選倘整合票源 姚勢難重奪議席
建制WhatsApp群組「報喜」：大快人心
6人被DQ 張建宗：個別事件
泛民 政府 關係視乎林鄭處理
議辦名牌即被拆 兩周內要搬出未計訟費 料4人須回水1,163萬
毛孟靜會上聞判後大喊：全部？
梁游斥DQ無人民授權
梁君彥：過去表決仍有效
官引人大釋法 指宣誓不莊重 民主派四議員遭DQ 泛民：向選民及民選議會宣戰